覺唔覺d過黎香港d白鬼特別高大

係咪明烚鳩香港人

因為來得香港都係精英 中上階層
英國第一次大戰時候有統計 普遍軍官(多數上流社會)比士兵平均高三吋

吓，唔係喎
好多矮白鬼

覺,好多都195起跳,明明外國好多都唔高

有時見d鬼佬得16幾會諗佢地係外國點算

但同佢地响本國同胞比真係普遍高啲

有乜點算
人地起碼唔會視身高為煩惱，體型細過人既咪喺其他方面努力d，反正鬼妹唔會下下介意另一半身高

加拿大有條鬼佬得168
話矮得滯溝唔到女
結果做增高手術
增10cm到178
結果結到婚

新聞有賣過呢單嘢

出街見過幾個白人得160咁上下

X2

我矮撚，之前住過五年美國，異性基本上高過佢就收貨

唔止高，個樣同身型仲要好smart, 好型。

A map showing the average height of men in the British Isles, 1897

高係因為營養同運動

係,就算矮都好good looking
唔會輸比D米八港男

1897

你係咪唔明點解POST 1897 唔POST現代

我覺得要限制白種男人入黎香港溝港女

同時都好多whitetrash 啵